При старте контейнера отрабатывает скрипт, init.sh, который создает пользователя и очередь.
Перед стартом нужно заполнить переменные в env фале:
* `RMQ_HOST` - адрес `rabbitmq`-хоста
* `RMQ_QUEUE` - имя очереди `rabbitmq`
* `RMQ_USERNAME` - пользователь для подключения к `rabbitmq`-серверу
И передать их в контейнер например с помощь ключа (--env-file)